TWICE 2個na 揀Sana定Mina?

兩個都要

定延,彩瑛

Mina 一定係
你依排死圖喎

後者我拿了

俞定延未婚夫?

Nayeon唔計？

Testing Testing

計2yeon Nayeon vs Jeongyeon

冇定延比我揀

一定係Sana 天然淫冇得頂

揀大波D果個

米綠帽拉

Sana?

肯定個個揀我老婆
賽果會太殘忍 唔好比啦

米綠拉

放多幾張Mina圖啦

唔好咁敏感 想製造下聖誕氣氛啫

😚😚😚😚😚😚

兩個要唒

Yo man

我老婆仔好似唔中意我個Sp

Sor Chaeyoung is mine

諗都唔洗諗一定係牙南

Sana做sp 牙南做女友

哈啊

又好似幾中

我嘅玩物你地簡做女友
個個俾我帽哂

撚菱！

好彩我只揀彩

裡門頂肘

X過X印X失去了一切

風塵火連腳

鐵山靠

Sana好似易相處過mina
不過mina好似無咁易帽

mina内向d 宅女

小朋友先揀

米色拉

所以老婆mina
Sp/二奶 sana

拂腰

我揀Nayeon

OKOKOK

我無色

冇Nayeon揀
不如唔好揀

你咪揀左

子瑜

Nayeon!

揀momo

你揀左